到底d賓賓星期日放監出泥癲完味?

星期日返工係中環見到堆賓賓
係到阻街亂掉野都算
路過打下1823做良好巿民
但我吊呀
放工搭馬鐵返屋企
有條賓賓坐係我隔離直播唱歌
唱埋d魔音重錄埋片
又係到左錄右錄,又轉前鏡頭又轉後鏡頭錄曬全車人差味錄埋車長
有無諗過我想唔想比你影到呀!!

我唔比d同鄉意為我都係同鄉呀

星期日要返工真係辛苦你…

睇你啲字睇到好辛苦

大陸大媽星期日應該去中環表演啦

泥你老母

你試下返足六日放一日睇下會點

呢個係我嘅返工生活🤗🤗
服務業狗

不嬲都係咁
利申星期日中環返工

你識唔識字？

樓主文盲

有冇撩佢地?

好過大媽

泥癲完味